叫人撤離大學個班都係智障軍師

紅隧、吐露港、東鐵線樣樣都係打擊位
咁樣你都話係佔領2.0?

實情係popo冇符
真槍踩入嚟又變天安門
不過到時香港人唔會好似中國人咁唔出聲
到時會有好多人出嚟瘋狂咁愛香港

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

連登新風向：守大學變嘉年華

風向撚黎 唔洗咁激動

學生記得係入面做多D運動同做科研啊

入面溫書 校園記者有事就做LIVE
或者留底RTHK 記者同蘋果記者
其他可以唔使整
擺課不擺學
溫書
同驗身

唔守嘅意思，係佢入左黎，你走唔硬碰，佢都要收隊，收隊後你再佔領。始終我軍有地利，唔通佢搬間9屋入去咩

831

再者，一日係大學，一日有機會切斷對方交通線，佢地無奈都要駐重兵係門口做保安。間接幫輕各區開花壓力。

同意, 呢幾日可以間接罷到工, 中大浸會理工有超大幫助!
平時勇武晚黑出黎打, 其實對經濟壓力不大, 最大影響係餐廳!
但而家係日頭塞路, 對全港各行各業都一定有影響! 至少中環今個星期日日早放! 日日食TG你估CBD頂到幾耐? 外資你估驚唔驚?

呢個佔領同佔中點同

呢幾個據點有水有糧

又緊揸主要幹道

相對金鐘易守

點可能唔守？

推，事實係要講就喺嗰度講，洗撚喺度開post

推 要根絕散水風氣

三罷果陣係應該守 但過埋禮拜五點？仲罷唔罷？係就要快d公布

我可唔可以話叫人死守嘅都係 mon post 狗？

咁要收多d物資，起碼儲一個星期用

Mon post 狗，你好嗎？

1)戰場高地 ~ 鄭立都講左暴大係要塞我就唔提啦，我想補充多點，無二橋之戰就係果晚開花既成功，暴大係運動以黎第一個可以守得住又可以牽制到敵人主力同注意力既據點。孫子兵法: 兵以正合以奇勝。想成功好好愛護下狗眷、鄉黑同班官，就一定要等下次敵人全力攻打又守得住既時候，出奇制勝。

2)道德高地 ~ 連中立甚至偏藍既都唔怕抽後算帳企出黎出埋鏡，每間大學仲有好多唔出名但對社會經濟都有好大影響力既舊生，基本上係校園防守戰死狗燒狗炸狗撞狗都無人會指責(無話唔係人果d唔出聲啊)，因為學生已經佔領左道德最高地，保衛校園，自衛還擊，皆因有畜牲想射殺學生打死學生。

3)學術聖地 ~ 美國民主法案由下年先通過到最快一周內通過，證明係文明社會，大學係神聖不可侵犯既莊嚴聖地。死守聖地，香港人英勇之名響徹全球，文明國家必須聲援；縱然城破，狗隻拈污聖地之罪行，文明國家亦必然聲討。

死守？？？攻都未攻叫死守 真係打到黎咪撤囉 on9 仔

認真講，入去既唔阻，但本身出面既建議唔洗入去，佢一攻我就係出面開花，夠膽咪攻

嗰啲風向post 嚟，預計今晚又會一大堆

佢一定會派狗守住
戰略據點同普通地方唔同